贏國幾時對美國整返個民主與人權法案？

解放黑奴trump 成日串77講白人至上